[光明頂] 今晚加長半個鐘

係咪為一国兩制搞追悼會？

when start?

冇18樓c座？

Fake news?商台節目表無講喎

好似琴日咁就免

尋晚個塵柒不知所謂

尋晚開收音機
意為係踢波果個陳7

頭先881講

做到12點半？

講4本紅色小說個半鐘差唔多啦
佢上次話認真講要講一個星期

19

阻我聽周老闆

更新左

正

一早應該啦

唔知今晚會唔會有嘉賓呢?

尖啤

九成啦

尖啤可唔可以留返聽晚
我想聽陶生，鮑sir 同沈博士呀…

留名沈大師

堅持一國原則，尊重兩制差異，二者不可偏廢

唔好呀
今日俾沈博士講嘢先

將，轉做❗️

一聽到個風水佬即刻唔想聽熄機

有聲有畫面

今晚請7仙女？

陶傑 沈旭暉 馮同學
咁樣配搭就正

我想倪匡

倪匡唔可以上電台做節目
冇字幕

如果19,鮑sir, 沈旭輝，加埋馮同學就正

光明頂仲可以做幾耐

好耐以前上都係咁
陶生好醒嘅會覆述佢d重點
佢講老共一流

用極左果一套管治香港，一國兩制變形走樣，犯埋晒d一左二窄錯誤路線

肯定有呢幾句，識背

一條泳褲，

妖 唔好啦 成日搶野講

佢好好記性 成日講x年x月x日

又不停loop "堅持一國原則 尊重兩制差異"

不變形 不走樣

尖啤留設返第日先

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

Last episode

仲有孟晚舟要講
尖啤識撚國際關係咩
今晚full team沈旭輝再加馮同學

收到風今晚講基佬

不變形不走樣！！

尋晚有提過蓬佩奧果單
個風水佬又戴頭盔又唔搭咀
無瘾

我阿媽都識背